（劇透）一年後 真英雄公投 美國隊長 vs iron man

真英雄公投 美國隊長 vs iron man

上年我出完依個post
都好快1001左
好多人正負評
前日我睇完結居所以想開一個新

講返先
上年係有少少玩膠 但我真心支持ca係真英雄過im
但睇完結局我有另一種感覺
簡單講 今集係想講成長同對比
特別係對比 ca1 im1 雷神1

雷神簡單講 經歷過所有之後 由自大狂妄戀權戀力量既人 變成一個睇化一切既人

ca既成長 由一個未打血清既廢柴 但天生有一個強烈正義之心保護弱者（ca1 比人打到仆街都要保護人 ， 肉身擋炸彈）
之後變成超級英雄 一路以大眾行先 之後到自己既正義
最後結局係 佢有機會做一個正常人體驗一生 佢選擇變做正常人（如果係ca123 ca一定都係會做英雄保護世界）

im既成長 由一開始花花公子im123/創奧d屎或多或少都係佢搞出來
但不得不承認結局既佢 身為一個父親 有最深愛之物
有失去深愛之物既機會下
都選擇做英雄救世界 結局既佢係睇到真超級英雄既身影

我自己既總結
ca 由天生正義既超級英雄變回一個普通人
（經歷一切後 試下做一回普通人 依下係ca第一次而自己個人行先）

im 由一個普通人變成超級英雄
（當佢擁有世界上最深愛之物後（女兒同老婆） 都選擇去做英雄救世界）

兩人對比各自故事（ca1同im1）
同兩人互相對比 都係好似係身份互換
但大家都係好既方面成長

最後
正評:美國隊長
負評：ironman

利申：
今次我兩個都冇投 因為我眼中最後佢兩個係相互換 im=ca ca=im

希望睇睇大家諗法
結局既成長我覺得寫得幾好

ca最後既變做普通人 唔係一個無私既人會做既決定（因為能力越大責任越大）
但我竟然覺得係ca既一種好成長
人生在世 自己所經歷既 都希望自己有一個美好幸福既回億
唔係全部只有保護與死亡

個人希望投票結果係多票數 但打和

唔投呀 Avg4完咗兩個都鍾意

投雷神禁咩制？

平衡咪得

㩒

sor 上個post都係ca vs im
我知三巨頭冇佢份係好仆街

美國隊長打剩半個盾都起身獨自面對thanos大軍
iron man玩自爆同對家攬炒
點揀呀屌你？
利申正皮

三巨頭各有成長
但感受最深係cap同im
最後im死左會抨先小小

其實avg1入面都有一刻係im犧牲自己送粒核彈入去蟲洞

次次都係佢

上個post我玩膠 會用ca1已經撞冰山來對比

投唔到
因為兩個都係真英雄

由ca3到而家都係企iron man個邊 佢係啲口硬心軟嘅人 每次都係口炮口賤但最後心軟個個 ca太煩左膠 佢係ca3真係撐唔落

CA夠資格同Iron man 比？
個盾又係Iron man嘅
技術又係Iron man 嘅
佢憑咩

咁幫手平衡

Iron Man都死埋喇就投比佢喇

三度犧牲自己去救大家

team cap

Iron man for sure

一個本來自私既有錢佬為世界犧牲曬家庭事業咁濟
最後命都冇埋
呢個轉變加左唔少分
再加上佢本身係正常人類更加難得

有一年前既post做對比
如果係結果唔同 我覺得今集電影係幾成功

Cap個種領袖風範我諗無英雄比得上

搵唔到第二個有咁正直不阿 信念堅定
無論精神上定實際領導上都無得取代

撳

但佢最後既成長係學識放下重擔
所以信念堅定係要睇你點睇

iron man死埋仲邊有得fight

投唔落手

始終佢係唔屬於嗰個時代嘅人
而且佢又有能力補救返佢一生人最大嘅遺憾
救完世再放低都合理 係留低bucky衰啲

點解唔可以有兩個真英雄？

希望你睇曬內文先

最深刻係第一套avengers ca話im唔係一個會為大家犧牲既人，但係其實次次im都肯，im 1叫條女開個反應爐，avg1送核彈，就算佢整左奧創出嚟最尾都係佢同thor超載去爆舊石(佢有同thor講佢地可能會死)

樓主意思應該唔係講投邊個係真英雄
係講兩個真英雄你投邊個啫

原來誤會左
SOR

兩個都

佢無ironman 嘅科技搭救，都無雷神、hulk 咁有力量
但係企出嚟都好畀到信心人

係，但個人就好小器
女都生埋都仲嬲隊長

第一張相係trailer?唔記得TONY有講過呢句

Stark成長變化最大
終於唔步佢老豆後塵
以前個感覺係佢個死垃圾廢中
哩埋係副甲入邊 同cruse with knowledge
無副甲佢做到咩
今次佢做到比我睇佢真係做到野
所以我會投IM一票

我鐘意CA多啲嘅係
但佢用到雷神鎚只係佢先天嘅能力嘅bonus
而佢先天嘅大愛無私係一直都有
只不過im由冇變有嘅變化
我覺得im犧牲大啲

屌你次次都屈鳩tony 自私

Yeah yeah. I know

諗起im對妻女，投immorgan

兩邊都唔投
利申team cap

ca 由天生正義既超級英雄變回一個普通人
（經歷一切後 試下做一回普通人 依下係ca第一次而自己個人行先）

想問下 CA3入面佢死都要保住Bucky 唔算個人行先咩?
我明白佢係擔心Bucky 唔會得到公平既審判先咁做
而且佢一早就知邊個殺死TONY老豆老母,但無一早講事實仲要最後聯手插爆IRON MAN 咁又唔算個人行先咩?最後佢連美隊呢個身份都唔要
不過我都明白佢唔講某程度係為TONY好

其實我都好鍾意CA,每一次都唔會放棄佢認為值得守護既野,而且仲好有感染力
只係我覺得佢由CA2尾段開始,已經開始多左為個人行先,因為佢發現其實政府都有機會被九頭蛇控制,只有自己做自己想做既野先唔會比組織利用,而且佢發現呢個世界上仲有Bucky呢個基友在世

所以我認為CA好早已經個人行先

而IM你就算點屌佢自私
AVG1最後粒核彈 AVG34視死如歸
而且佢最後都原諒左幫殺佢老豆老母既人

其實係信念行先 CA一直為和平同自由而戰
話對Bucky無私心都無人信 一定有
但係佢要求嘅係合情合理合法審判
而唔係連審都無行私刑 仲要Bucky都係受害人
被洗腦身不由己 最痛苦自責都係佢
IM個人情感覆蓋所有道德規範想殺佢報仇
係理解 所以CA都係想阻止佢
當然唔重手都阻止唔到
最後CA放低個盾意思係唔再係政府一邊
不惜犯法都要做佢認為岩嘅野

一定係iron man
冇iron man 就冇avengers

簡單 im想殺佢
by係比人洗腦先殺人=現時精神病人 根本唔應該判死刑
ca為左正義先阻止im

睇美隊3已知係美隊真英雄

以前覺得美隊仲係會唔夠人打，但係今集之後就真係覺得佢係一個super super hero

美隊真英雄真漢子 得番一條友都渣住個爛盾準備對抗人地千軍萬馬

樓豬超人撚

我ca的

Ironman何嘗唔係？件甲都爆晒都要搏一搏插鳩有四石嘅Thanos
唔通你覺得佢兩個是但一個會投降

im一死ca就退休
如果ca受左重傷跟住Bucky叫佢珍惜最後時光陪愛人會好啲

美隊拎鎚嗰下，喊左

美國隊長作為強化人可以做多啲，口講為咗大家，但行動上比較自私

lronman作為人類真係次次都搏盡條命，口硬心軟，為咗保護地球將自己條命放第二位

cap喺civil war入面只係一個自撚私嘅人

iron man 咁多戰績
隊長唔夠黎

邊有得咁比
兩個都係真英雄
表現哂無私崇高嘅精神
到呢刻比較就好無謂
但個人都係鐘意Captain多啲

Iron man由開頭放唔低屋企人
到最後搏埋條命拯救世界
睇到我眼濕濕

CA簡直有完美人生啦 做完超級英雄仲可以陪條女70年 痛都係痛一次 (條女第一次死)

IM就唔同 要痛兩次(決定返去以前/臨死嗰吓)
自己仲要照dr. strange計劃咁去死 真係好無奈

CA係0到1
IM係1到0

Tony 變犧牲
Steve 變私心

2個都

我覺得比較唔到
大家都犧牲過好多野
只係呢次一個死 一個無死
2個都係真英雄

CA死唔死都冇乜所謂 佢未死都係為咗交代劇情啫

Iron man遇咁多苦難
人生經歷咁多兩難抉擇

美國隊長
人生攞晒光環
都無乜兩難抉擇

一直都支持IM
I love u 3000

其實根本兩個都犧牲咗好多，兩個都有自私，但又兩個都好無私
civil war 完咗啦，今次打和啦，super

有人話cap自私 呢樣當然係

但係avg4話整時空旅行個部機去搵tony個陣
佢又何嘗唔係因為佢個女同pepper而唔去整
係

因為佢都失去spidey佢先去嘗試 試下個理論work唔work

根本每人都有自私一面 cap又好 tony都好

但係今集真英雄真係tony 冇佢就唔會end到game

如果ca 識飛應該會第一個上

跟本冇得比
Im已經去到聖人級
Ca只係掛住美國兩個字黎囉光環

仲要唔洗講埋啲懶幽默笑話，又懶感性要打比邊個
一心一意

不過im吸引在佢呢點，似一個正常人

我認為CA轉變都好多
比著以前
佢一定唔會係"車立"度咁講野
會開拖

IM 成日都口裡說不身體卻很誠實

連十字骨都有得浦頭
點解冇 coluson

ironman獨自承受太多

我懷疑班Avenger連佢已經翻生都唔知

Team cap但投唔到
Ca一向都係真英雄，但im今集都完美成為一個真英雄
獨自面對千軍萬馬 VS 犧牲自己救世
揀唔到，因為如果兩個調轉情況，我相信佢兩個嘅選擇都係一樣，im都會獨自企出嚟，ca都會啪手指

Ironman冇得輸啦，佢有老婆，有女，有錢，大可以隱居，唔time heist，only比個時空gps cap，但係佢依然同avengers共同進退，what ever it takes，最後仲啪手指I am Ironman，同iron man1嗰句I am Ironman 比，真係做真英雄啦

marvel 啲電視同電影完全冇聯繫
只係電視跟住電影個世界觀設定行

inhuman 果獲咁大獲
avenger 冇唔幫手嘅理由

Cap冰封前都犧牲過自己
今次到IM
打和

你平衡宇宙黎？
CA有個盾同博鬥捙術個陣IM仲未出世喎

隊長唔係冇乜兩難
係佢份人永遠正義 所以唔會出現兩難
I

唔揀啦，兩個都係真英雄
學你話齋，兩個人相互影響相互成長
唔係前面經歷過咁多野
邊得黎今日兩位嘅「放低」
兩個人嘅成就都同樣偉大

正如我執著左好耐冬盾
經歷咁多野之後
發現3P都係最好

Love you 3000

Iron man更加人性化

隊長人格太理想化

我話佢人生唔會有兩難嘅選擇，令佢有人格蒙污嘅地方

好似係蘇科維亞戰役之後

有個肥婆鬧iron man係殺佢個仔嘅兇手

Iron man又夢到復仇者全滅嘅夢

小辣椒又幾次受到奸角嘅傷害

Iron man 又畀人捉咗幾次

又試過幾次直接面對過死亡

當自己老豆老母畀人殺咗，之前多次出生入死嘅兄弟又同個兇手對付自己

隊長經歷嘅傷痛少過iron man好多，人生考驗唔夠iron man 多

就算直接面對死亡嘅次數都唔及iron man

Iron man係復仇者3集畀滅霸插一刀同復仇者4太空船無氧氣𠴱陣一定諗緊喺地球仲有個等緊佢嘅人

Cap可以做多啲乜野？
為國家被冰封70年(CA1)
解封後完全適應唔到個世界
都因為使命感正義感企返出嚟(AVG1)
到佢意識到自己一直相信嘅野係假象(CA2)
都無放棄為自由同和平而戰即使對抗全世界(CA3)
咁仲有咩佢可以做？衝出嚟搶tony個手套戴？

推

左膠隊長，不了

已投im

cap ca1明明人生勝利期 愛情 友情 家庭 成就
一係冰封咪都冇曬和 當然之後大團圓啦

真男人一定係選美國隊長
男人的浪漫
只有細蚊仔先鐘意廢鐵人
廢鐵人食屎啦

英雄法，做政府隻走狗

我認為英雄有三種特質：犧牲自己承擔苦難，利他主義，勇氣

犧牲自己承擔苦難：個個角色個都有，blackwidow, Hawkeye。
不過Captain一生都係堅持呢個核心價值，even佢未有superpower之前。Ironman由avg1開始喺呢方面越來越凸顯。到Endgame，唔需要多講。

利他主義：兩個都係，似乎呢一方面Captain由頭到尾明顯啲。
有人話佢救Bucky係自私，我會quota死老豆嘅黑豹嚟答你:
"Your friend and my father, they were both victims. If I can help one of them find peace..."
我認為Cap唔係自私救朋友，佢係左膠大愛啫。
然後又話佢退休安享晚年係自私...
正常下話...打完大佬...休息下都要嘅...
我諗世界再有重大危機佢都會企出嚟嘅。
Tony Stark : Yeah? Well, it's time for me to tap out. Maybe I should take a page out of Barton's book and build Pepper a farm, hope nobody blows it up.

勇氣：我認為Captain呢方面勝過Ironman。明知不可為而為之。使命感令佢無視命運，嗰種堅定令佢成為咁多奇人異士嘅領袖。Ironman好聰明好理性好人性，計過度過明知唔夠打，所以會退縮。計劃失敗過，下次會怯。再差啲嘅例子就好似Thor咁。Even Hulk都淆過底。當然亦可以話Captain on9 無腦打死罷就，I can do this all day，但電影真係無描述過佢淆底。最淆底都只係Scarlet Witch搞到佢發惡夢夢見返唔到自己嘅『家』（冰封前時代）同埋無得同Peggy跳埋隻舞。所以以人物性格嚟講，似乎Captain嘅設定比所謂 『神』更接近完美。

Tony Stark : Recall that? A hostile alien army came charging through a hole in space. We're standing three hundred feet below it. We're the Avengers. We can bust arms dealers all the live long day, but, that up there? That's... that's the end game. How were you guys planning on beating that?

Steve Rogers : Together.

Tony Stark : We'll lose.

Steve Rogers : Then we'll do that together, too.

結論（鳩吹勿認真）：
Cap: 左膠大愛真英雄
Ironman: 人性貼地真英雄

其實兩個都喺真英雄
最後投iron man
由im1 到endgame 轉變好大 同時令我好感動
由im1本身喺一個普通花花公子
到今次endgame 明明已經有老婆有女 佢可以選擇唔理
但都為咗保護同挽救地球消失嘅另一半 都冒着生命危險而出戰 最後為咗保護地球而犧牲 睇到我眼濕濕
好想佢有一個happy ending 但可惜
Tony you can rest now

咪吹奏avg4啦
im做英雄都唔係第一次啦
avg 1咪托核彈囉
avg 2射爆個中心咪又係大風險
當花生片咪算
係要格硬將Marvel啲戲升格做探討人性心理有乜為啫

im

淨係開頭ironman淆晒底唔敢join返大隊已經扣晒分啦 唔係臨尾撻下手指整死埋自己就好感動就真英雄掛

對CA公平啲啦 唔係死左就大晒架

雷神
我唔覺得佢戀權喎，
佢只係狂妄自大＞唔再狂妄＞因為想繼承老豆遺願，所以做國王帶領族人＞按自己嘅意願過嘅生活

美國隊長同ironman
美隊生於戰爭時期， 所以做事謹慎，唔想有無辜嘅人犧牲，就算嚟到現代唔適應，都堅持，所以有機會返去過去生活，都冇乜問題。

但係對研發嘅嘢識條鐵

科技研究或者研發嘅野，一直都係慢慢試出黎，由錯誤中學習再改良

火箭飛機大砲車，所有電子產品，
失敗多到數唔曬

個個驚出錯唔試，咁現今2019年嘅科技，一定會推後幾十至幾百年

Ironman由花花公子，到最後放棄自己幸福救世

兩個都係想保護人類，
不過一個係軍人思想，一個係發明家思想

有乜好比
打和啦

話Cap左膠真係
好簡單 睇返IW 同美國國務卿講你阻我就打埋你
左膠?只要Cap認為有必要
所有阻佢拯救世界嘅都會打

Ca成日得把口講
反而iron man真係次次都出心出力
犠牲自己去保護地球
復仇者4開頭tony都已經屌鳩ca同一樣野
屌到ca無聲出大快人心

唔掂...唔識投
2個都係真英雄
十年黎各有成長
可以拍到佢地咁真係覺得russo兄弟好勁

咁先顯得tony好人性 IW佢係輸哂尤其peter
但係當佢組織咗個家庭作為父親
佢都當peter半個仔一樣 為返佢再出山
佢猶豫係因為唔想失去現有嘅幸福
所以最尾佢犧牲自己保護哂peter同家庭
佢已經心滿意足 記得佢當初同Cap和好
係最後先講到唔死就最好 證明佢一早有覺悟

正評比im啦

你要踩低人先抬高到im?唔好咁低質喇
講到得im犠牲咁

no offense
小朋友性格啲先會鍾意ironman呢啲金屬型英雄

Mcu將tony改寫得太好
明明漫畫入面佢就係一個大仆街
完全冇咗佢自私自利不擇手段個一面

最後尾同starlord 想爭做船長
就知雷神戀權啦
不過最後改左好多咁解

咁你應該講下ca有咩犠牲

CA一個人對住thanos大軍手上得個爛盾都得把口講。
你踩得開心就好

佢係想人知自己係最勁嗰個姐，
佢戀權就唔會國王都唔做啦

知唔知點解消防員呀警察啊死咗之後會返左咁英勇俾佢，就係因為佢死咗呀嘛，冇死果啲就算去同一個事故做埋一模一樣嘅嘢都唔會有任何嘅鼓勵

所以咪話佢最後成長 變到唔戀權
佢原本就戀權 成長之後變到唔戀權

呢啲電影post硬係有啲漫畫撚衝出黎
電影將漫畫劇情幾乎改哂
仲下下搬漫畫出黎講到底有咩意思
電影就還電影啦

forever team im

講撚到明mcu都要出黎9up
班撚樣係咪on9
再者 明明漫畫本身都已經有分唔同earth

兩個人物都刻畫得好正, 但睇完avengers4對iron man多左好多respect, 關鍵時侯佢總係挺身而出做最危險既野, avg1送粒核彈出去, avg4啪手指, 全部都係預左會死, cap係精神領袖, 佢既正義最能夠帶領avengers做正確既事, 又真係lead得住大家, 兩個都好正
同埋好中意果個marvel十年, 由iron man而起, 由iron man啪一下手指結束果個idea, 成件事好完滿

但係佢thor1個陣只係想老豆應同，
thor2個陣又唔想做國王，
係thor3老豆死左，無人帶族人，佢先焗住做喎

大戰後犠牲自己去過好既生活

第一集係明顯想做 一直認為自己先係王
最後starlord個到明顯係戀權啦
佢想拎話事權

ca1已經一次過犠牲曬所有野 愛情 成就 生命 友情 連自己個世界
只係Tony 一樣一樣咁失去 ca係一次過失去曬
覺悟ca第一集已經有 直接撞左冰山

ca 1 係ca人生既勝利時期（所有野）
Tony 人生勝利時期係最後一集（有家庭）

同我內文講 佢地根本互換左
Tony做左ca1 ca做左im1

im用左多集鋪 但事實係ca1已經一次過做曬

美國上尉可以話辛苦做左英雄好多年，想休息下都得既

你呢啲人真係好撚無恥，成個mcu故事角色有九成都係攞漫畫個邊嚟做故事大綱，發咗圍就話要分返開電影同漫畫

其實佢兩個係一條線上嘅兩個極端

CA極度想為國效力，不惜以弱雞身體去玩命，成功就做到軍人，失敗咗都叫為實驗付出

到做埋美國隊長，代表國家同時代既精神面貌，所以佢一定要行得正企得正(watch your language) ，仲好重視戰場上合作(avg 1 睇唔過眼ironman太不受控，有機會危害伙伴)

由嗰時到依家，佢一路都將自己放係最尾，存在意義就係保護國家同戰友，其他伙伴各有神奇能力，佢只有血清強化過嘅人類肉體，都敢行到最前線打thanos；唔係tony教識佢自私啲，為自己打算吓，佢都唔會肯定世界脫離危險後，先去學習「做平凡人」

tony相反，係利字行頭嘅商家佬(軍火), 生活以自己為中心，im1 就係初步蛻變，佢開始會因為傷到旁人而內疚(重點仍然係由自己情緒出發，冇CA 咁偉大)

之後aou, av3佢再行前啲，主動保護國家(整ultron) ，身邊人(spidy) ，肯犧牲自己利益(失去自由), 去到av3,4,佢擁有得更多(pepper +mogan+avengers), 最後願意捨身

兩個咁唔相似嘅人，可以一齊合作，交個背後比對方，互相認同對方嘅價值觀，從而改變自己，成件事真係好熱血，係我心目中，佢兩個都係咁偉大

比ca,個盾爛左一人面對千軍萬馬果到已經贏左

你都on撚9
九成一樣咁成套戲劇情你班漫畫撚係咪一早估撚到晒呀
分返開睇有咩問題
漫畫im同電影都擺到明唔同character arc
係你啲傻鳩係要夾硬擺埋一齊講
乜撚野改寫得太好 電影im奉旨要跟足漫畫im咁仆街？
漫畫撚就死返去動物台啦

人地而家唔滿意電影改到tony做咗聖人呀
一定要tony好似漫畫咁仆街先得呀
不如唔好拍戲啦
直接將啲漫畫逐張整做slide show咪算囉
咁班漫畫撚就滿意啦

你話冇問題咪冇問題囉抄登仔
啲大陸人侵完權都話冇問題㗎仲可以告返人轉頭添
一套原著嘅主角因爲金蛋嘅關係喺電影到改走晒啲角色設定性格你都話冇問題嘅咁咪冇問題囉，不過你就唔好自稱係marvel fans喇

撳吖
懶醒戇鳩

CM係咪比thanos打死左？

國王都唔做，都可以比你話戀權
Thor由頭到尾都只係想話比人知，
自己係最強嗰個

係戀權就同starlord隻揪攞權啦，
洗鬼暗串佢咩

你岩岩話佢成長之後變到唔戀權，
而家又話佢同starlord嗰到係戀權

真係痴撚線
不如你解釋下點解電影一定要100%跟足漫畫
套戲俾你地漫畫撚去拍啦好冇？
由舊登到而家都見唔少你地呢啲痴撚線漫撚
講到電影改編得罪你地咁
知唔知乜嘢叫改編呀
不如你去屌埋哈利波特魔戒周星馳西遊記冇100%跟足原著啦智障

Iron man係我心目中永遠都係真英雄
佢由復仇者1已經係選擇自己抬個核彈飛上個傳送門
個一刻佢都唔知自己番唔番到黎
到復仇者2 佢會開始整奧創既原因係SW引發佢恐懼
佢怕有一日佢所有隊友死係佢面前
所以佢想整奧創出黎去做保護者
都復仇者3 佢半退休英雄
經歷完內戰 兄弟下半身癱瘓 冇左一半隊友
但有起事上黎佢都仆出黎幫手
今集明明唔捨得咁平實既生活
之後都忍唔住再幫
最後又再一次用犧牲自己去救所有人
Team Iron Man forever

講緊成長呀
都話最後成長到唔戀權
戀權係一開始 成長後改善好多啦
最後咪同starlord 爭做船長
由爭做王變船長 已經進步左啦
starlord話佢先係話事
雷神口講都話係 但手就繼續搶個map來用 明顯表達雷神改善緊
其實依到好明顯 邊係話分最強 係分緊話事權

其實最後個段叫隻秋係其他角色起哄叫佢地隻秋
邊係雷神話隻秋

起碼雷神口頭上已經識分莊閒
但口改到 手重未改到
比著第一集雷神 已經話自己係神係王叫starlord 低等人類企埋一二邊

Ironman都叫普通人
一出世就超級有錢 又智商爆登
咁嘅普通人 我都想做下

性感上普通人 性貪慾都係好普通既人

性情上*

有冇曼聯後防咁性感

多對西瓜個不舉男 幾性感都冇用

Ca得過講字？
番去重睇啦，ca1係佢最黃金既時間（有女，有名）
但佢最尾因為要保護個世界，揸架機撞冰山你唔講？
Ca2，最後漏自己係架艦到你唔講？
復3赤手空拳擋thanos你唔講
我覺得兩個都係真英雄
但見到你呢d小學雞踩一個
抬另一個真係好on9

係咪覆錯人？

我講緊最頂個個巴打
見你地一直引用落黎，廢事破番上去

上面屌電影唔100%照跟漫畫條友，真係覆都廢撚事

( Show Blocked User - 要拍照的屎可不少 )

佢第一次可以認人做大佬
而之前個重擔都係自己身上
所以佢係到傻笑 有種釋懷既感覺？

team Thor

雷神咁多集一直都爭緊 好多樣都會爭
最後starlord話般係佢 般長係佢 話事係佢
雷神竟然講得出話係 你先係話事
依點證明佢成長緊

船*

不過隻死人手繼續搶船長個map來用

CA1:
博士: The serum amplifies everything that is inside, so good becomes great; bad becomes worse. This is why you were chosen. Because the strong man who has known power all his life, may lose respect for that power, but a weak man knows the value of strength, and knows金compassion.

Stay who you are, not a perfect soldier but a good man

我覺得CA由ca1到avg4真係做到當日博士所講既野
做一個好人佢有咁既結局真係好感動

同時ironman活出人性, 有自私有情緒有顧慮但永遠都係為身邊既人諗, 最緊要既關頭, 要犧牲都一定企出黎

唔投

兩個都真英雄
但劇情比左ironman犧牲救到世界嘅機會
captain america 盾爛仲企番起都有犧牲覺悟 都係真英雄

但ironman真係死左就投比佢

今集導演相對比較偏心ca
所有型嘅鏡頭都喺ca身上
而搧情嘅就落喺ironman度

iw thanos打到im差啲死咁濟
ca反而食左咁多拳都無咩事咁

由一開始就愛上IM
對唔住cap

從來都係鍾意im 其實到第四集係有對cap改觀 尤其是佢俾thanos打到勁傷 都要起返身唔放棄 成套劇同im關係和好大家有合作有信任 係有對佢改觀 但我都係覺得佢改得遲左 im一開始冇黎正經party揮霍 但佢係個好努力既人 一手一腳做試驗砌甲 成日口硬心軟 口就寸人其實好care人 睇佢對蜘蛛仔就知 唔俾佢參與但從來又俾套靚甲佢 我覺得im一直都有成長 只係今集個對比再大啲 睇佢同老豆個到 再到最尾pepper放荷花個句proof that tony starks has a heart 諗返起咁多集 真係喊到仆街 好唔捨得呢個男人有錯隨便指出黎 我都驚我記錯

呢個真 之前一直冇留意到 但呢集有幾幕都係cap做首領講野激發士氣 其實冇左佢呢種spirit 都好難成事 我覺得係咪佢始終係大戰時期既人 所以點都有啲stubbornness 同舊時既spirit 如果冇左佢 可能都冇人揸大旗

AV1 抱個核彈入宇宙 一個人救一個紐約
AV3 iron man 決定開船直接搵thanos打 俾人插左一刀 都唔準DR strange 同石換佢條命 肯用命阻礙thanos拎石
AV4 iron man 有女有pepper都仲肯去搏 當然係有私心 覺得自己害左蜘蛛人 但同其他人比 佢既動機無咁大

當然有人可能會話 換左係CA都會咁做 但IRON MAN 真係講得出 做得到

冇人話要你跟足喎，但你都冇理由咁無恥攞完人地嘅嘢然後話要分開兩家吖，老老實實我都鍾意睇電影多過漫畫，但我就唔會咁厚面皮話要分開囉
你依家睇緊嘅每一套mcu電影故事都係喺漫畫到攞出嚟拍
個post又係講緊ironman，咁我講下電影嘅佢同漫畫不符有乜問題？
你老母你喺到撩交嗌講到好似我揾嘢嘈咁

好撚痛㗎 千奇唔好block我呀柒頭
我會少忽肉㗎

其實大家係咪有睇ca1
ca1 ca已經做左唔要命救地球
如果冇人係冰山搵到美隊
美隊已經永遠死左

負皮係比樓豬

why

事實證明 毒撚就算無私奉獻大半世 只要自私一次
就要比人評擊 狙擊 謾罵

Mk仔 自私大半世人 只係無私一兩次
就各種戴光環吹奏

Im都一把年紀啦 有老婆有女有錢
有5年家庭生活
咩都享受過 咩都有過
真係睇唔到有咩遺憾

Cap到A4尾之前都係處男
無家庭生活 無囡無仔女
基本都享受過自己既生活
臨尾想搵條囡破下處姐
何況條囡都就快半百
Cap都無變過心
咁都要比人審判

打和啦 兩個都係

唔知以為marvel電影唔係marvel嘅
講到電影搶咗漫畫啲野咁
講緊人物性格劇情分開睇 到底邊撚度無恥
我叫人分開睇周星馳西遊記同原著劇情 係咪又叫無恥呀弱智
唔通我睇戲要捉住每句對白每個plot睇下有冇跟漫畫 冇就屌人改劇情？
你reference還reference 而家都講明係改編 咁你唔滿意啲乜撚野
樓主個post講到明講緊mcu im 你條柒頭就衝出黎話人唔跟漫畫 係邊個撩交嗌先

IM上集IW型哂喇
今集都型 叫thor hit me
同埋啪手指講 and... i am the iron man
CA就係今集先型 上集無咩位比佢

你攞完人地嘅嘢嚟拍電影 然後叫人分開睇唔可以撈埋一齊講咁都唔叫無恥？咁我真係對你無話可說
即係如果今日thanos拍出嚟係忠嘅你都覺得冇乜問題㗎喇
最起碼周星馳西遊記嘅牛魔王都唔會由奸變忠先
ironman本來就係一個亦正亦邪嘅角色，講下佢喺電影到變到咁正直都唔得嘅 咁不如你叫個地球圍住你轉算啦
而且我都冇話要電影跟足漫畫嘅佢，我只係話佢改寫得太好少咗一啲味道 咁樣就叫撩交嗌？學子華話齋咁我問你攞貼士係咪即係打劫你？

要講漫畫嘅Tony都已經洗白到發光啦
漫畫Thanos都唔係純反派啦
咁執著舊設定不如你返去睇舊漫畫啦

IM上集單挑THANOS
CA今集一個面對成支軍隊
THOR上集救世界

漫畫傻撚死返出去自己打飛機啦

所以導演真係好叻 三巨頭都分別係IW同endgame型到盡，出場自帶theme song 三個都單挑過thanos，好多深刻場面都係佢地三個

CA: 單挑thanos，一騎對千軍
IM: 單挑thanos，啪手指
Thor: bring me thanos，一嘢劈落齊石thanos

鷹眼
Ave1:贏
Ave2:贏
Ave3:輸（無佢份）
Ave4:贏

thor最型係一野彩虹橋傳落黎橫掃千軍果下

Captain 其係仆街仔
1. 唔俾Tony 整iron army
2. 打梗Thanos 唔見人
3. Tony 有老婆仔女都去搞鳩人
4. 左膠思想，最後咪又係Tony 以暴制暴解決Thanos
5. Tony 死咗，佢就去食女
6. 包庇Bucky 殺人
7. 唔識玩政治，搞到civil war
8. Tony 唔用Full power 打佢，佢就全力打iron man
9. 掉低Bucky 係現在

認同樓主
ironman既變化主要係因為老婆同個女 就算今集佢願意去時空旅程 其實都係想救番蜘蛛仔 其實ironman到最尾願意企出黎啪手指都係為左保護個女同老婆
反而ca其番醒番之後已經失去所愛 假如條女同佢一齊凍齡加結婚生埋仔 可能ca會無咁左膠

揀唔落兩個都係真英雄

最尾又係其他人出場幫佢

如果俾人打到半死先出就話

好似iron man畀人插一刀
危在旦夕先出好啲

次次都未到生關死劫
就有人出來解圍

跟漫畫iron man係仆街來
電影好人來

漫畫都幾個universe 啦
個個universe都有唔同
都唔知有乜好嘈

其實ca成日講正義
但一到bucky咪又係包庇佢

其實avg1之後既tony都係想拯救世界
ca由avg1之後不斷講go home
兩個都算係完夢咁endgame

隊長個性太正義

我覺得戴手套啪手指犧牲自己合乎佢個性

佢做依啲野好理所當然

但係iron man唔同
佢一直都係話要保住自己條命
因為佢有屋企人

佢行為性格較合乎普通人較貼地
所以當最尾由佢去做依個決定
先感動觀眾

如果換轉由隊長犧牲
相信效果差好遠

唔記得邊套有一幕係ca串tony，話自己70年前已經試過一次

講真Captain 除咗精神領導
發放正能量，仲有咩用

Idea Antman 諗
研發 Banner+Tony
打鬥 比captain 好打有雷神, iron man
最後撻手指都係iron man

Captain 有咩必要位要有佢？

但果下包庇一直唔講可以話佢估到tony實會報仇

而當下tony知道又真係咁

但佢會包庇都唔可以完全話私心 因為佢知果個人情況係被洗腦受控
佢並唔係包庇個十惡不赦嘅人

不過呢個只係同tony嘅關係

而政府果邊 之後想交都冇辦法 人地政府落嘅係格殺令 我都唔肯定ca如果係公平審訊冇比zemo擾亂下交唔交佢出黎....
前面唔記得佢一直知唔知bucky下落 知嘅話係真係要交先算公私分明

都係冇結論呢下有冇違反佢謂嘅正義...

人望 凝聚力 團隊精神
成個Avengers缺一不可
無CA只會一盤散沙 各有各做
做一個隊長唔駛做最出色嗰個

無ca根本無tony佢兩個互相影響一齊成長

對CA 黎講Fair返
不過佢上集都有兩幕ok: 接住proxima midnight枝矛同wakanda拍埋黑豹一齊跑最前

Thor就上集型到核爆，今集柒到冇眼睇
拎住stormbreaker+鎚一齊都唔覺型慘

講劇情兩個都係真英雄，但問心偏好im

美國隊長精神的而且確係好完美好振奮人心，但同時冇真實感，有名有利有女人都毫不猶豫犧牲所有救世界？ 呢點令我對呢個角色冇乜投入感

im就唔同，佢好色、貪婪、自私自利，只係一個好普通嘅商人，有靚女送上門會搞，錢想賺到盡，相信大部分人若然有錢都係咁上下 睇住佢一步步改變開始犧牲自己

一個擁有愈多野既人愈難放低
Im有財力有知識有美好家庭，人生基本上已經完美
Avg3消失左啲人好話唔好聽對佢黎講真係wfc，佢只係一個普通人
有個位佢講就係佢唔想拎自己家人做賭注去冒險
最後佢係放唔低走出黎最後死埋
一個普通人類，普通肉體下下博老命出戰都算係咁

我都同意，但可唔可以舉個實例

Tony同Antman拎石衰咗
Cap知道咗唔會好似佢兩個咁互相埋怨
整理件事引導返tony諗有無其他辦法
完全相信tony嘅依稀記得
做Leader嘅特點嚟
無cap點知佢兩個會唔會就咁放棄？

先唔好討論Tony 會點做
抽離啲睇，Bucky 只係一個Winter soldier
Captain 都殺唔少hydra 嘅人
依一個係佢朋友，所以例外唔殺
點都係自私，雖然依個自私係人之常情

CA係盲目樂觀 唔睇負面
唔計成功率 1%機會都話博
佢既成功係因為主角必定要成功
但好多時佢決定要做既野成功率係好低
IM係睇到埋風險 計埋成功率先決定do or not
佢係選舉風險最低 利益最大既決定
但每次去到必須佢犧牲時佢都無自私
好多時其實根本唔一定係佢
但一班豬隊友無人肯做要佢做
要死就永遠第一個推佢
老實講最後咁多人接過成手套 點解得im啪
佢av4入面發脾氣屌鳩其他人
話自己一早就好堅持要加強防線但Ca say no
講得好好 去到蟻俠返黎同CA去搵IM
佢地咩都唔識淨係識叫人gogogo
根本只係推個波俾IM叫佢搞
IM就係知機會細 有風險 情況可能更差先拒絕
但拒絕完都有默默嘗試 有咁上下把握先返去搵佢地

其實cap都唔算完全無私wo
佢ca3知bucky殺死im老豆老母都仲下下幫住佢

Brother

不嬲都有私

I miss you brother

復仇者一直都無船長呢樣野，
佢想點都得， 加上佢喺船上最勁嘅，
所以無視starlord 繼續搞

到其他成員叫佢地隻揪，
嗰個重點係邊個強啲，唔係爭權

有冇權根本冇所謂，雷神係要做最強嗰個

Thor1
因為太狂妄自大，覺得自己好勁去挑冰佬，之後比老豆收返啲力量
(如果佢係因為戀權，佢老豆只會廢佢王子地位，唔會能力都收埋)

Thor2
國王都唔做
(戀權？)

Thor3
老豆死左，無人帶領族人，所以局住做，
頌要同細佬講驚自己做得唔好
(係戀權就狗衝去做啦，點會又哩又路)

A1234
都係爭做最強復仇者，唔係爭權做話事人

頭幾次唔殺可以係因為私情亦可以係唔夠打(唔記得ca2係贏定平手) 但之後知佢比人洗腦要保佢等佢有公平審訊都唔係太自私 太算包庇... 我對包庇嘅定義係有冇要求無條件睇輕or無視昔日嘅罪
當然我唔記得套ca3有冇刻劃如果有公平審訊就交佢出去

不過係嘅 頭幾次已經會危及到任務 但一時動搖危及到係咪就唔貫切正義會好主觀

頻印象唔會覺得ca係講一套做一套

唔為大局着想
一早簽咗就咩事都冇

有講話Tony保證有公平審訊令Cap打算簽，之後Tony唔小心自爆軟禁咗Wanda先冇簽

真係睇住ironman成長
由第一集花花公子 意識到原來自己嘅軍事技術會帶來戰爭 於是製造套甲去幫助人 同埋人人 甚至自己都知佢係一個自私嘅人 但佢又想證明比人聽佢唔係 於是第一集最尾講出自己係ironman
之後一直都為ironman嘅身份為榮 到第3集先意識到佢嘅強大唔係在於甲 而係自己
復一又為成個地球而攬上身 差啲死
之後心知地球終有一日會再比人入侵 於是製造鐵甲軍 又搞到奧創出現 比人屌到爆 復二又再一次頂住成舊土地 又冒生命危險
內戰因為奧創事件所帶來嘅結果又同意限制自己嘅自由 同佢本身初初理念完全唔同 對佢心理壓力極大
之後又知道自己最熟悉嘅戰友隊長竟然講大話 包庇Bucky 而戰爭機器又因爲自己而受傷 果時小辣椒仲要同佢分開左 搞到Ironman乜親友都冇哂
所以之後當左蜘蛛俠係自己個仔 係復三再一次失去佢
最後 係復3後冇哂一半戰友 但得到5年嘅安穩幸福家庭生活 但又唔可以安然入睡 同隊長講果時又口硬心軟 想放棄但又唔想咁樣就完結
回到過去 見到自己嘅老豆 知道自己嘅老豆原來真係好愛佢 老豆更講出佢唔會因為全世界而犧牲自己
到最後 ironman做到佢老豆做唔到嘅野 為救全世界全宇宙而捨身
佢死前 見到一個個最熟悉嘅親友 蜘蛛俠 戰爭機器 小辣椒 而佢最愛嘅老婆同佢講左聲：你可以休息啦終於 畢竟 可能只有小辣椒先知道到底佢每日有幾辛苦 幾憂慮眾人嘅安危 而不能入睡
I love you 3000

所以唔交佢唔係因為私心? 而係因為呢個另一件事嘅處理(對accord對wanda)令佢對tony嘅保證有左懷疑? 感覺仲係係我對唔係私心包庇嘅定義入面

越傾發覺越唔熟果兩集

如果你係一群人入面
其實精神領導同正能量先係最重要

Me Stark. We love you 3000

無計，上集已經證明雷神可以好型
亦都可以贏到齊石thanos少少
所以今集打0石thanos一定要弱化到雷神ok
如果唔係點都講唔通有乜理由齊石都打得贏
0石重要加多個槌會輸
所以咪要柒，除非今集係打齊石thanos再加全武裝加埋殺意
咁就可以唔洗柒

一個好人做十件好事 一件壞事
一個壞人做十件壞事 一件好事

唔係話要執著啲咩，你有睇我一直講緊嘅嘢其實都唔係要佢跟漫畫，我只係講一句tony冇咗角色性格 成班就好似我屌咗佢老豆咁衝晒出嚟吠，唔知以為佢同rdj有親
仲要大條道理攞完人9成嘅故事角色嚟改編之後話唔可以拎埋一齊講一齊比較，真係人唔笑狗都吠

復仇者冇般長 關starlord架船長咩事
人地拍得咁明顯 明顯一上船就想拎話事權
已經戀權表現
只係依家有改進 叫做口頭上都識認低威 唔會下下爭
佢又唔係想證明自己成架船最勁 人地叫隻秋佢都話唔好啦

成套戲講佢成長 最後讓位比女武神
佢原本唔戀權既話 讓位依一part都冇意義

人地拍出來就係想話比觀眾知雷神睇開左 權力自大都係浮雲

算啦 最尾starlord 船長同讓位女武神個部分 基本上都畫曬出腸
但大家都有各自理解方法 拍到咁我都說服唔到你
討論落下我諗都唔會有結果
我地各自保持自己睇法算

我收返上個回覆個幾粒膠

所以好撚憎ca
大仆街黎
冇左美國兩個字佢只係一名垃圾大隻仔

第一，我意思係復仇者啲戰機無分船長船員講，想做咩都得

你不如每套解釋下先啦
Thor123
A1234

a1 佢地三個
ca
im
t
隻合個陣已經有爭幾個話事
三個都有爭

a1 佢地三個
ca
im
t
隻合個陣已經有爭幾個話事
三個都有爭

a3一遇starlord班人已經搶左話事權

多謝指正

佢哋係搶人，唔係爭話事權
係爭嘅話最後尾就唔會聽美國隊長講啦

又隻合
又幾個
真係好難睇

MCU 唔係已經自己一個universe
Earth-199999咩
理論同實際上已經係唔同角色設定同故事
Thor, Mantis角色設定同Civil war事件睇已經一清二楚
仲要講改篇喎 麻煩你睇下啲版權喺邊個度 mcu都係親生仔

集合&邊個話事

遇starlord 班人 starlord係船長
a3一上船已經直接指揮人地部下 又爭住指揮

對比下ca同黑豹第一次見面都係合作關係 平起平坐

要講成長 冇缺點 點成長
咁多集鋪 就係想話比大家知
雷神開始放下傲氣霸道 放下權力
明明係好事 唔知點解你話唔係

a3同a4 係好對比 第一次上船拎左話事局
結尾上船 肯認船上starlord先係話事

你都寫得幾好

其實佢地兩個結局都唔錯

無知一問 點解叫攞人地啲野
marvel studio同marvel comics publishing company有咁獨立咩
我知有原作者之分 但版權係哂marvel comics
marvel studio同marvel comics感該係自己左手交右手咁嘅關係?
改到thanos變忠要預被人插 但唔尊重comics應該唔係其中一樣
自己property自己角色都唔郁得? 頂多要預reputation同economic 損失姐

Love you three thousand

你知唔知A1234中間係有Thor123？

Thor2國王都唔做
Thor3老豆死左局住做
同戀權一啲關係都冇

你比較下雷神同洛基啦，
洛基就真係由戀權變到唔戀權啦，
你係咪認錯雷神係洛基？

我覺得導演真係有心將
結局既im變成ca1既ca
ca變成im1既im

ca1既ca 有成就 有愛人 有朋友 人生勝利期=為大義撞冰山 正正係結尾既im

im1既im 普通人 普通既生活 有錢玩女享受 個人為先
正正係結尾既ca 去同卡特過一個普通人人生

依下我覺得佢用兩個角色互換幫互相補完結局

點解我覺得雷神其實係似貪玩多啲

無計，比編劇寫成有啲大細路feel

上邊我講咁多論點
t1佢就一直想做王 證明比佢老豆睇
t3做左王 你話比逼ok
a1 三個人爭做話事
a3 上starlord船
a4 讓位女武神同向starlord認低威

大佬咁多點重想點

洗唔洗每分每秒講緊佢爭權先叫戀權

你不如解釋下佢最後上starlord船 要拍一幕starlord不斷宣稱主權位 同雷神認低威
同讓位比女武神個一幕想表達咩
最後個幾幕明明係交代各人成長同後續

根本就係搞下笑，等觀眾笑下
又可以吹到貪戀權力又盛
大佬呀，呢套電影黎架咋，唔駛每個場景都解讀到咁有意義呀麻

Thor係thor3直情性格大變

跟得LOKI多

Thanos知道avengers要授權先可以出動一定笑到夾夾聲

A2之後周圍飛慢慢變咗世界仔

ok有人話只係電影唔洗睇咁仔細
咁我推返依個回覆算
我地各自各保持自己立場算啦

讓位比女神係因為覺得自己唔應該再照佬豆嘅說話做，繼續迫自己做國王， 要開始按自己條路行

雷神係新成員，一上船就搞Starlord睇緊個mon，Starlord同佢講只有船長先搞得

復仇者啲戰機不嬲都冇呢啲規矩，加上雷神覺得自己咁勁使咩理你

Starlord宣示主權嗰陣，話自己先係船長，雷神係望住個mon應咗幾句，
(如果係戀權就會提出換船長啦)

直到其他人話邊個打贏就係船長，
Starlord 話唔洗打啦，
雷神先望住佢話左幾次唔使，
(因為雷神知道自己先係最勁)

不如你又解釋下Thor 2連國王都唔做，
點樣戀權發？

你唔係覺得簽完佢地真係會聽掛
team im都簽咗咪又係唔撚理就出動

很久以前，奧丁之父博爾（英語：Bor (comics)）在黑暗世界（英語：Svartálfar）領軍擊退黑暗魔兵（英語：Elves (Marvel Comics)）領袖魔雷基，其妄圖利用一種具有黑化能力的武器「乙太」來統治宇宙。魔雷基犧牲他的族民而與少許軍隊逃離至宇宙深處沉寂，而波爾便將乙太封印至宇宙最遙遠的地方。在今日，索爾繼續守護著宇宙九界，屢次百戰百勝而即將繼承王位，但他慢慢感覺到王者不再是他所追求的東西。而在地球等待他兩年的珍·佛斯特決定放棄尋找他，回去英國倫敦繼續天體研究。一日，珍的實習生黛絲發現一個出現多數隔空移物傳送門的貨櫃場，珍追蹤信號源時被一股力量強迫拖進入乙太封印地，靠近封印乙太的石柱時被其視為宿主而被強行附身。在宇宙深處沉睡的魔雷基而與其他部下們感覺到乙太呼喚而相繼甦醒，發現地球剛好是五千年才會發生一次的宇宙九界串連成直線之現象「聚合」（Convergence）的中心。

t2係為愛
t1追逐王位

starlord個到講左 就係要表現佢成長 唔再戀權
咪講左口上認低威 手都係搞map
比著a3既t 就直接開波搶船長位

睇住和解時講唔好die trying
臨入quantum 隊長話whatever it takes眼神勁複雜
2012撻q可以好似antman咁接受衰左做唔到落去 但又問隊長trust唔trust me 唔太肯定都照去1970
最後whatever it takes咁整走thanos

有血有肉真英雄

咁睇你係答緊
劇本下嘅真英雄 定係 電影世界入面嘅真英雄

回再上面

已經中左刀 係中左刀先做唔到迴避要靠盾硬食

我覺得係睇有冇果個精神姐 你代入佢到 佢都知會死都照企起身已經真英雄啦
或者成場time travel都有風險啦 連最了解運作嘅im都拍定片
成班都照去 果批根本全部真英雄

巴打明我想講乜
不過真心投唔落手，兩個都係真英雄，只係唔想大家覺得cap 唔係真英雄

愈大嘅理想，愈需要強大嘅力量去承載
但大部分時䦐，唔係信念不足
而係力有不逮，呢個時候唯有喺兩者取平衡

CA可否不要老
IM可否不要老

好老實講句，斬完thanos之後嗰5年一直冇放棄或者就算束手無策都放唔低嘅人係美隊，im已經完全move on成家幸福生活緊。antman佢哋諗到條計有機會逆轉到走去搵im幫手佢自己都講到明佢試都唔想試，講句衰啲根本上佢當時嘅諗法就係你哋啲屋企人化咗灰姐我冇吖嘛，我理得你地吖。當然可以話佢係想保護自己屋企人，但係其實亦都有可能佢根本上由頭到尾都冇改過都係咁自私，其實佢都係睇完peter張相內疚先至去幫手做研究，佢有心做嘅五年前已經做咗（唔好講量子領域係antman幫手研究，佢其實乜春都唔識所有嘢都係doctor pym整出嚟）個隧道都係im同banner整，又或者睇返pym啲study都可以整到，即係如果im有心做嘅話五年前已經可以逆轉到呢一切，但係佢選擇咗自己嘅家庭。去到最後im會啪手指只係因為嗰陣時冇晒其他辦法，ds舉個一字提醒佢只有一個結局係佢哋贏im個樣都好苦，佢只係逼不得已先犧牲自己，因為嗰一刻危急關頭cm俾人打到老遠，thor同ca又比人砌低，只有佢熟悉自己啲甲識得用自己隻手套偷thanos嗰幾粒石，佢先至局住要啪（睇到佢個樣都好百感交集，唔捨得自己老婆仔女，講完i am之後都窒左幾秒先下定決心講埋ironman同啪手指）。但係如果當時美隊搶到手套嘅話佢一定要毫不猶豫即啪，就好似佢當年以身擋grenade咁，因為佢就算返到70年代見返peggy佢都依然無改變自己會為大局而犧牲嘅正義感（見個鎚仲認為佢worthy就知）係去到最後所有危機都解除左佢返返去以前做埋佢最後一個任務發現自己其實可以留低佢先至第一次為自己諗去搵自己嘅幸福。所以其實始終真正嘅英雄都係美隊。

你自己都整咗紅字，Thor2之後就唔想做王，連國王嘅權力都唔想要，何況係一架船仔？

相反，Thor3, A4都講自己係最強復仇者

頌有a3雷神一起身，starlord 就學佢聲調佢野， 雷神覺得喺度串緊佢 ， 所以先同佢對視，
加上係Roket話有兩架船，可以分頭行事，問雷神跟唔跟佢，雷神話好，根本就冇爭過做船長，

成長咗係識得放低自己，
之前集集都係想得到老豆嘅認同，
但而家諗通咗，唔使再照老豆嘅意願，
迫自己做國王帶領族人，
搵返自己嘅意願，行返自己想行嘅路

大佬我內文係咁講

雷神簡單講 經歷過所有之後 由自大狂妄戀權戀力量既人 變成一個睇化一切既人

紅字段野係講緊一開始性格
t1咪佢最開始

認真搞到為而嘈做咩？

CA係天生嗰種軍人思想 為咗保護身邊嘅人 置生死於度外 呢種性格真係絕無僅有 最後為國家為人民朋友犧牲咁多 返去享受有愛人嘅時光絕對係完美結局 可惜呢個世界有幾多咁嘅人

IM就完全唔同 首先佢係一個商家 發明家 但發明作用對於佢嚟講係帶來功名 財富嘅工具 絕對唔係為幫人 直到被綁架 對佢先有啲改變 但性格擺脫唔到保守 甚至有時係逃避 因為佢知道 佢同大部分英雄(尤其係CA)佢只係普通人 個心臟仲係人工 表面係一層硬殼 但內心其實好脆弱 好怕受傷害 由攬核彈嗰刻睇得出已經 豁出去 不過有家人之後就令佢內心好矛盾
最後佢決定冒失去家人嘅風險去搞時光機就證實佢已經完全係英雄 佢有老婆有女 其他人冇 佢根本唔洗咁做

去到最尾要噠手指個下 睇得出佢係好唔情願 因為由頭到尾都係dr. strange預計之內 自己根本冇得揀 要救全宇宙生命就一定要犧牲自己 儘管佢唔想佢都要做 佢最尾講返自己第一集講嗰句 i am iron man就係呼應返自己嘅初心 能力越大 責任越大 而犧牲自己 IM畀我更加深刻嘅感覺 係一個有血有肉有內心衝突 就好似你同我一樣嘅真英雄

兩個都係真英雄

認真搞到為嘈而嘈做咩*

上邊已經講左 讓位女武神同starlord 個point都說服唔到你
失地都係各自保持己見啦 大家理解既野唔同
唔會有結果

咁咪就係囉，既然你都覺得唔應該分開係兩樣野
但係就永遠都有一班人話要分返開電影同漫畫
永遠講電影就唔可以攞漫畫出嚟
明明就係同一樣嘅嘢 但係呈現方式唔同

I am Ironman 同埋Avengers assemble兩句都起曬雞皮喊

呢度應緊你上面講咩"但你都冇理由咁無恥攞完人地嘅嘢然後話要分開兩家吖"
事實上係自己野自己攞黎用 唔係人地咁唔係無恥啦 版權層面嘅睇法
想point out呢樣姐

我唔知上面嘈電影漫畫分開係邊方面
但mcu不嬲係marvel話獨立於漫畫世界嘅宇宙
啲角色你應該當佢只係重作 唔好以為一樣樣就係一樣設定 實質唔係同一樣野 唔單止呈現方式唔同 冇呢個共識嘅話你唔會明其他人講咩
你點解唔肯聽創作者講嘅觀賞方式黎接受呢個改編作品呢...

我都見你只係執著講電影冇拎足本身角色個性格特質
班友就死追住話你屌人地電影唔跟足漫畫…
deadpool喺x men出場比人改啞左都比人屌啦
嗰啲改編咪差
其實佢第一句都只係話電影改得im太好
我都認同
幫im洗底 塑造個新英雄形象
比較下漫畫同電影個形象都不為過唧

我認同Cap A會毫不猶豫啪手指
但講到底iron man都係犧牲左自己家庭幸福嗰個

好啦我睇番你最頂層講法係唔覺有問題嘅

真係連提下改篇自漫畫 比較下漫畫同電影嘅性格 行為都唔得就痴左線

唔同點評下金庸小說電視啲角色嘅分別對故事意義, 敘事方式分別有咩效果都唔得 以為咁樣採討完全冇價值

果條友真係痴線 巴打你又冇盲屌改得唔好明明仲係讚

不過我覺得你要搞清楚 唔係而家觀眾要分佢兩家 係創作者話

...
原來話改寫得太好人

如果係因為同漫畫有分別平時係唔會評論人地意見 不過太盲留錯言

唉唔好咁執著啦說服人呢樣啦
然後觀賞時唔好考慮咁多原著啦 我都唔知叫唔叫原著 總之呢個係marvel特登創嘅"新"版本嘛 唔鐘意咪唔鐘意 唔鐘意有唔同你睇好多野都唔會enjoy到

改編改幾多可接受根本好主觀 唔會嘈到有結論囉
就算可以實實在在畫條線, 數字表示性格 有人覺得改一成以內先接受到改五成以內接受到 兩批人咪又係會嘈

太眼訓9唔搭8好似覆錯哂

深潛了

仲打算佢av4個陣拎到個錘會出多集比佢玩 點知